外國就感染年齡下降，香港就上升，代表咩？

對香港黎講
死哂班廢老係好事

外國年輕人 唔注重衞生
香港廢佬唔注重

死哂班廢老咪幾好

廢老死全家！

咁你咪都要死？

呢隻係黃毒，專攻藍絲，完。

鐵票生銹